原來以前警疑涉非法集會

【七警案】撐警「會員大會」3.3萬人出席 出席者：要締造歷史

台上亦有其他現役及退休警察發言，批評七警案裁決、表達對近年處理集會遊行積下的不滿等，更有人爆粗。就今次並無申請不反對通知書，而有3.3萬人集會，陳祖光在活動結束後強調，今次只是「協會代表大會」，屬內部事務，非隨便人能進入，而所有會員均有權出席，並非《公安條例》所規管的「集會」，又指人數是他始料不及。

咁就唔洗apply不反對通加
時間:2017-02-22 20:00

Source:

(香港01)

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會